Что выведет программа? Объяснить вывод программы. Рассказать про внутреннее устройство слайсов и что происходит при передачи их в качестве аргументов функции.

```go
package main

import (
	"fmt"
)

func main() {
	var s = []string{"1", "2", "3"}
	modifySlice(s)
	fmt.Println(s)
}

func modifySlice(i []string) {
	i[0] = "3"
	i = append(i, "4")
	i[1] = "5"
	i = append(i, "6")
}
```

Ответ:
```
[3,2,3]

Слайс это структура с 3 полями: длина, указатель на массив и его вместимость.
При передачи в качестве аргументов функции происходит копирование этой структуры.

1. s: len = 3, cap = 3, ptr = 0xaa
2. i: len = 3, cap = 3, ptr = 0xaa
3. i.ptr[0] = "3":  так как указатели в s и i равны, т.е указывают на один
   массив, то изменения видны и в s
4. i = append(i, "4"): так как в массиве больше нет места, проиходит выделение
   нового массива и указатель на него сохраняется в i.ptr
   i: len = 4, cap = 6, ptr = 0xbb
5. i.ptr[1] = "5": меняем новый массив, изменения уже не видны s, так как разные
   указатели
6. i = append(i, "6"): в массиве есть свободное место, поэтому добавляется
   в конец без аллокаций
```
